dllm聖誕卡要10蚊一張 唔買啦 用白紙寫算數

收嗲啦

屌你老母留名

你根本無朋友 洗乜寫聖誕卡

網友呀

電腦整

屌你老母

你on9姐

福仁10定唔知15蚊 12張

咪撚理佢 佢on89